回調沒我份 犧牲當做例行

我慣了傷心

你不是個人，也有陪襯。

六千 蝕本 沒法 走避